香港工程行業工作文化根本極度畸型

屌你雞碎咁多錢買起你全部時間

個個甘願做奴隸唔撚識反抗

有無咁奴性呀

香港有咩行業唔係畸型

討論：香港人可唔可以全球登報 發起全球大罷工 向外國政府施壓制裁中共？

真，入行一個月即刻講ＢＹＥＢＹＥ
又一堆牌要考，日日搵命博，考完牌先多過文職幾千蚊

返6天已經係痴痴地

廣告同audit夠撚係

6日工，狗都唔屌

啲錢俾人食哂，咪出很個小小糧
立法限判上判先係回歸正途

電子撚朝9晚6, 5日工作坐到屎忽痛幾舒服
只係人工麻麻地得22k, 有排都未去到nursing starting